人在廣島，買左山陽山陰7日pass,玩左兩日廣島，仲可以去邊？

諗住聽日去吳市睇大和號博物館，之後連酒店都未卜

山陽山陰咁大 揸住個pass去邊都得啦
上次都係買咗七日pass去晒五個縣
定番：倉敷 後樂園 / 鳥取沙丘 境港 / 出雲大社 宍道湖

都唔知你買pass做乜

上北海道

沖繩

跟風狗，買 pass 黎托

自己一個？ 一個男人去兔島玩會唔會有啲奇怪

我之前都係一條友去兔島留成日 自己都鐘意動物
冇話奇唔奇怪

去博多又得
上岡山亦得
甚至乎癲啲去埋大阪都仲得
揸住張pass咪睇吓張pass包邊到，再上網search吓啲遊記諗吓去邊囉

岡山 後樂園

你張pass坐到去京都追楓都得

點會無地方去

不過記得新大阪轉返在來線ＪＲ

竹原/兔島/尾道/しまなみ海道